火影 OP 1-20 最鍾意邊三首!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

16 Silhouette

1.sign
2.guren
3.Toumei Datta Sekai
4.closer
5.distance

Sign
Closer
Heroes come back

1-sign
2-青春狂騷曲
3-GO!!!

青鳥
螢之光
sign
透明唔知乜春世界
lovers

屌冇睇題目
1.sign
2.透明知乜春世界
3.lovers

3,5,6,7,14,16,17,lovers